我明玩野 的士佬狂屌鳩我

岩岩八號波
要荃灣去機場
正價要兩舊幾
的士佬同我講要加百五
我老西都話ok
到站之後我比實數 佢話差百五
我話 你攬收車資要報警
條的士佬狂屌鳩我
但我好開心

好波

早喲去有幾難 傻系

🤗

唔係講笑啵，ching呢招真心用得過

問的士佬使唔使幫佢報警

佢地有無機會講實數唔按錶?
咁又破解返

三隻dc9偷偷留下負皮

唔按錶係咪即刻拉得

的士狗

佢話加百五係base on個錶跳價再加🤗

破解條春咩
一上車唔按錶可以禁定999

做得好
下次拍埋片影底的士狗ge發嬲樣

ching hoball

支拿畜！

佢冇起錶唔係乘客責任

下次醒既會收左錢先開車

報得警

撚鳩dc9, 你我有責

OP好波

叻仔

不過司機叫你報警
你就miss咗班機

車你番荃灣放底你
然後拒載你

去機場一定係上機

樓主可能齋玩野
根本就冇旅行去

玩死的士狗

睇下有無行李啦
無既就扮晒野講句
我請日假陪無玩

陪你玩

差百五

痴線佬
冇嘢做落街搭的士伏dc9

lm

點樣破解唔過海/交更

好大仇口

樓主好野, 正評

X2

正評
uber有時要等好耐 唔係的士一早執得

上咗車先講 唔車你去就係拒載

17隻的士狗

正評比樓主

又一堆人未坐個的士?

咩鬼野破解 成班小學雞呀?

系你母 你老母用閪生你出嚟 你係都話自己用系 你咩生物嚟？

首先要的士佬自首認濫收車資，再民事索償$150口頭協議嘅附加費

今朝係沙田入葵涌 話要加我一舊 佢問我邊到落 我大鳩佢話葵涌警署 跟住收返錶價

咁大便你記唔記得呀

Ho ball

你咪叫佢告番你囉

睇下邊個敢玩大佢

屌鳩的士佬由你我做起

咁啲的士佬用85折app收正價係咪都告到

的士判官

你情我願之後賴數好似好威威咁

冇人得閒你情我願 明玩尻佢

原來你情我願就可以犯法
你老母琴晚自願做雞比我屌
求下你唔好拉鳩佢賣淫

其實我都有諗過
佢又唔會咁醒錄你音
上左車先 佢話收幾多就幾多
到站就剩係比錶上既錢
佢屌你就報警 佢仲驚過你

咪收返錶上既錢

巴打好波

我都有想過，依家的士車箱有cam,自己答應俾附加費又唔俾會唔會有問題

的士狗人人得而珠之

樓主應該錄埋音

冇可能比
如果唔係加價點解要申請

well done樓主

你都on撚9，一個基於犯法行為的合約係唔會受法庭承認架懵

的士判官.mp4

都巿傳說係話打八號波有權唔跟咪標收錢
紅頂都一樣

香港賣淫唔犯法

正

你又知佢老母係香港人
我一插入去已經知

下次可唔可以拍埋片
想睇dc9個嬲樣

大家唔好為左我鬧交
我唔係去旅行係去番工咋😆

應該錄埋音 抄埋車牌 投訴埋佢先完滿

Ching癲佬

一樓一就係

唔會啦，機場好快，上次我喺巴士俾人偷喼，5分鐘就到

支持樓主
大家下次要識做

雖然又野又岩岩 , 但做得好 比正評你

錄音既話就會變成司機既罪證
司機唔開得價咖，乘客主動就得

你知唔知口頭承諾都有法律效力? 的士佬開天殺價，你可以唔上，可以投訴，但你口頭上應承然後賴皮，你就理晒虧，比人屌兩句就算都算你好彩，萬一人地執正黎做報警拉你就真係幫你唔到，好自為之

啱啦，呢啲的士狗係唔應該縱容，應該人道毀滅

你知唔知差佬就係用樓主以上既方式放蛇

On9仔，第一口頭承諾係民事關黑警撚事，第二頭先都有人講過，違法嘅合約係無法律約束力

又一個on9仔
咁老黑幫會之間反口係咪都可以報警

果然香港人同大陸人差唔多
同華人做生意真係慘過食屎

你老母慘d 生撚左個弱智

如果係舊登 一定有人估邊首曲
利申諗左好耐

我直入元朗 你老豆疊羅漢？

都係個句，上得上多終遇虎，自己好自為之啦，傻仔

駁唔到人就咁講

的士佬? 唔識野就行開喇

我就逢打風都咁玩
報警拉我呀撚樣

柒到爆

佢錄你音都係犯法
司機唔可以唔跟錶收錢
但乘客提出就得

So what?
錄埋佢犯法証據
佢最多擺你想fb

你覺得颱風自己搭唔起的死都要比正價係好威咪姐係自己諗埋一邊鑽牛角尖 好簡單既常理，小朋友都識諗，個個都唔肯比多少少附加費，最後冇的士，睇下邊個頭痕? 呵呵呵

有幾多單口頭協議告得入

口頭協議有用咁簽contract 把撚咩

樓主好波

唔講咁多ching ho ball

冇人叫你打風仲渣的士
比人告就嬲嬲豬
罷工囉撚樣
死黑的佬特別多藉口
講到打風好需要你咁
打風仲渣的士死全家

好耐冇見呢啲post
最後會作哂成首歌 好on9

返去做完暑期作業先出嚟柒啦
恊議既先決條件係唔可以犯法架

開個AGT討論區
禁多人睇都係得7個留言

冇咪冇囉
未撚驚過

典型黃屍格，唔佔中就係藍絲logic，比D素質人睇睇啦lindanjai

合同法

犯法既合同 不成立

咩叫素質

咁如果佢屈你冇俾到錢呢？

正評不解釋
實話實做真英雄

違反恊議最多民事賠償
犯刑事坐監罰錢, 分分鍾有案底
你覺得邊個蝕底啲?

我屌你老母啦dc9
幾時合約/協議可以凌駕法律？

放得好

咁你咪屈返佢根本冇上車

講到咁撚把炮的士狗就報咗警啦

相

純粹問下
如果佢有車CAM之類錄到D對話
咁有冇咩口頭承諾之類 有冇法律效力
個的士狗繼而可以告返你?

留名學野

原來上面有人問左
當我冇講過

你有行李 佢可以玩尻死你，你想拎呀？我開車行前幾步，一直追落去直到你俾

有法律約束力=/=凌駕法律 既然你講法律又輸一仗，何不直接將法律層面既問題擺埋一邊? 因為對於lindanjai而言，颱風加價最核心既問題唔係法律問題，而係比唔起錢既問題，呢個世界冇一個比得起的士錢既人會去抽秤得咁足個附加費，硬係要一蚊都唔比多咁既款擺晒出黎，其實要解決你地個核心問題可以有好多方法，例如話，司機話要加收$150，全程共$300，而你又太窮酸想討價還價之餘又唔想咁難睇，就可以扮野話，唔好意思呀司機大佬，我全身得返$200蚊唔知夠唔夠比呢? 我相信大部份的士佬見你咁慘都會照比你上。

難分真假

又一隻的士狗

真係威喎
你係的士狗???

冇錄音 邊個知

係有口頭協議 但唔會適用於的士

Good

打風會唔會留係屋企舒服啲

咁多人幫DC9講野

咁多小學雞 係咪冇車牌 未試過8號波揸車
一陣玩到打風冇dc9開工就死得 連比錢都冇選擇

利申：最憎dc9

青好波

如有錄音更加可以證明自己濫收車資，口頭協議/合約應該不可以建立於違法行為

的士司機若作出濫收車資或拒載的行為，即屬違法，一經定罪，最高刑罰為罰款一萬元以及監禁六個月。

用下腦

其實有冇法律撚黎講下

根據法例，的士司機收取超過規例中訂明的收費率即屬違法，運輸署提醒的士司機不得在颱風襲港期間收取乘客額外車資。

你都戇撚鳩，家下講錢咩?唔好講收多，收少我都告鳩你唔照咪錶收費呀
死全家啦的士狗

有正常智慧都唔會做的士狗啦，違法行為的合約是沒有法律效力的。。。contract law 最基本

好衰

背叛的士佬對你嘅信任
ching你同正苦一模一樣啊

自己既風險自己承擔
好正常

咁即係打風就可以趁機打劫？

利申:有車牌 有試過8號波揸車

可以之後報

只要你有留紀錄, 拍片/影相

自己柒左就叫人唔好講法律層面
截得的士就唔會比唔起錢啦on9 我有錢都唔係比你班的士狗咁樣賺囉 然後我又睇唔到你班傻鳩有啲咩值得我比多幾倍價錢黎坐一程車。
不如你話我知你有咩咁值得我比多咁多錢呀？
唔好講咩駁左條命黎車我呀，我都答返你我駁左條命黎坐你車呀。
同埋我就未聽過坐的士要討價還價嘅，我淨係知的士有咪錶，政府又有收費表比市民跟住黎比錢。
加收附加費？你話加就加呀？你以為自己邊位？
同埋身為好市民係唔應該做其他人做犯法嘢㗎

會唔會係咁就冇的士啊 你當uber死

唔起錶即係可以唔畀啦
有咩同警狗講

支持連登仔八號波撚天價的士狗

如果大家覺得我比唔起的士錢 咁由佢啦

洗乜諗咁多
畀完錢開門落車
佢夠薑咪掉低架車係路邊追你

小心啲的士佬癲起上黎，等你落完車一野車鳩你，攬炒

媽好柒呀
仲係度兜
扮智者

的士佬成日話保險唔包8號風球，
冇第三保生效即係白牌車 同uber冇分別

果百五係額外的，可以唔比。

係喎

唔車死全家

重覆犯錯

的士佬賺少日錢仲頭痕

OP好波

貴左犯法係因為唔按錶
咁如果你8折上車 完左dc9可唔可以收你正價

可以㗎

之前咪試過有的士佬
接完8折order之後收正價
俾的士page吹捧做英雄
仲話收你啲8折狗皮

如果dc9報警話樓主無俾到錢...

第374D章 《道路交通(公共服務車輛)規例》
47. 的士收費
(1) 租用的士的收費率須為附表5指明的收費率。
(2) 任何的士之登記車主或司機所收取之的士租用費，不得超過附表5指明的適當收費率。
(3) 乘客可在乘客車廂內免費攜帶輕便而車廂可容納的私人手提行李，即輕便的衣箱、帽盒、公文袋及類似物件。
(4) 如的士乘客屬傷殘人士，其輪椅及柺杖不得視為附表5就附加車費而言所指明的行李。 (1988年第353號法律公告)
(5) (由1993年第34號第11條廢除)

57. 罪行
(1)
任何人無合理辯解而違反第12(4)、34、35、36、38、39、45(1)、45A、46、48或49(1)條的任何條文或規定，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$3,000及監禁6個月。 (1989年第38號法律公告；1989年第207號法律公告)
(2)
任何人無合理辯解而違反第11(1)、33、41、43(2)、(3)或(4)、44、50、51(1)、(2)、(3)、(4)、(5)或(5A)、52(2)、53、54、55(1)或56(2)條的任何條文或規定，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$2,000。 (1989年第38號法律公告；1994年第62號法律公告；2012年第6號第19條)
(3)
任何人無合理辯解而違反第37(c)、(e)或(f)、45(2)或49(2)條的任何條文或規定，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$5,000及監禁6個月。 (1989年第207號法律公告；1994年第652號法律公告；1997年第149號法律公告)
(4)
任何人無合理辯解而違反第37(a)、(b)或(d)、40或47(2)條的任何條文或規定，即屬犯罪，一經定罪，可處第3級罰款及監禁6個月。 (1994年第652號法律公告)

有咩同個官講喇

之前bigboyclub 請過DC9 上去

DC9 主動offer 價格已經係犯左法

屌你都傻傻地
你啲價值觀真係好有問題
明明150蚊做到既野點解要我比多150蚊你賺？
比小費就另計，起碼「真係」你情我願
你叫雞都唔好因爲你on9而要比多啲錢去cover返有所謂既懷孕風險同生弱智既probability啦on9仔
死返出去唔好再沖出黎柒

其實的士佬只可以按標收費
依加樓主去教佢地收規矩 有咩問題？

唔可以

法例寫明「不得超過」，少於收費錶係可以。呢個時候合約法就適用。

講得清楚啲，八折的係有合約 的士司機必須比八折你；但如果司機要求超過個錶既費用，例如上車前講要加一蚊附加費，你都可以唔比而無任何法律責任

Declare: in my opinion. Not legal advice.

縮反入你老母嗰閪啦撚屌

樓豬成日開膠post 扮大頭鬼都有人信佢

真係有人做

太長唔copy自己睇

原來犯法

無證無據口頭協議

乘客先開價無問題
的士先開價有問題

同一樓一一樣道理

你估個客報驚個司機會唔會淆撚晒底

無證無據的士佬都可以話你無俾車錢 然後報警

好波
不過百五蚊令你無左誠信

worth

已經唔係比唔比得起錢嘅問題 係 有好多的士佬係做得唔好 但有無人諗過唔係個個都係咁
佢哋加付加費係唔太啱 但又有無人諗過佢哋8號波加錢只是想搵多小小 依家仲要係上車前講明 一係就唔好搭

利申：屋企人揸的士 但都無坐地起標

點解小巴打風加價 你又唔屌？

的士佬衰即
人地搵食
你又同意的士佬個協議，呢個就係誠信啦！
人地扑街即，唔代表你都要扑街
可以唔同意加價，即時報警的士佬加價&拒載

On9 想搵錢大哂?
原來犯法野講明就可以做
交通作為社會嘅基本先唔可以比呢班人控制點收費去搵人著數
8號波你覺得危險同麻煩可以選擇唔開工

係擺明玩9的士佬
吹?

咪傻啦，之前有隻傻鳩玩個客，個客報警話毎司機無比返行理走左，仲要話唔見左 D 名貴野，跟手拉鳩左個司機上埋庭 。

笑撚左 你回個dc9ff自己玩鳩個客

唔係無得 Claim 而係車主代理人唔會幫手 Claim，變相要司機硬食。正常代理人/車主唔會叫你搏，始終做多左生意唔關佢事，但風險就佢地食曬（Claim 左加保費），所以寧願相應減返八號波既租金，但部份司機就襯機賺盡。

利申；曾經做替更

用下腦啦巴打

如果錄咗音樓主會唔會仆街

一樓一都無犯法lo 白痴仔

D差佬掃黃主要係掃違反逗留條件，賣淫本身唔係犯法

吹水

佢意思係講1樓1以外既都唔係合法

人地唯一拎黎狡辯既理由都比你踢爆埋

啱啊 所以咪話唔係個果都係會咁囉
搵條命去搏為啲咩
上得部車 人哋講明要加多啲錢 你要搭就搭 一係就等到無加價嘅車 而唔係用呢啲手法去「對付」司機

你地所謂既「講明」本身就係唔合法架

一係就開放哂成個market, 你鐘意點定都得。

正皮樓主下次引佢隻秋再插水可能有得cap番幾十萬

調番轉個角度諗，你唔覺得一個乘客因為跟錶比而上唔倒車係好荒謬架咩

的士狗唔可以議價。但乘客可以。例如：乘客可以要求的士狗用85折載佢，然後的士狗按受，但佢唔可以offer 85折嚟引誘你用佢部的士

如果係預約服務，亦可以用包車價租用的士（舉例：鑽的果隻可以上輪椅果隻的士，你可以以預約方式租用，佢唔係跟錶的，但你喺路面揚手截到佢，佢就必須按錶收費。）

就憑我次次搭的士連32.5都收鳩我33

今次老閪都撐樓主!

姐係你認同班的士狗就地加價呢種風氣
擺明就係趁火打劫
咁都可以justify到
你買唔到樓咪怨地產商呀
人地都係想賺多少少錢姐
你要買就買 一係就等到有200萬嘅樓

一賴貓慳幾舊

最好就報警，睇下邊個仆街

跟本個協議就唔成立啦

支持返樓主分享呢個撚鳩的士狗嘅方法
希望多d人可以用黎打擊無良的士狗
Btw樓上話無誠信嗰d可以收收皮先
誠信只係對值得嘅人用

點解唔可以，揸得的士都係狗黎，你告我虐畜啊?

錄左音都冇用 法例講明要按錶收錢
如果唔係8折的就唔會犯法啦 點解收多就得收少就唔得？

必須按錶收費係講緊路手遞手截到一部營業中嘅的士

預約/包鐘可以唔跟㗎。e.g. 鑽的

都係嗰句，打八號嫌收正價唔抵嘅的士狗可以唔出黎做

中意咪圍爐打風罷工囉
不過我唔信無的士狗偷偷出黎做
仲有我寧願無的士坐都唔想比你班垃圾的士狗賺

普通預約的士 都係要跟錶 唔跟係你情我願姐 但係唔代表唔犯法呀

家下係咪預約包鐘先?

樓上撐樓主班仆街，我屌晒你地，連登依家咁多小學雞，你地下下串到d 小朋友唔開心，佢地有咩事我睇你地過唔過意得去，佢地小學都未畢業，但又要扮識野多，你知唔知呢d 人平時俾人笑已經好慘，點知上網又要俾人笑
小學雞快d 做功課啦，講口頭承諾有用果d 唔好再扮識野，就算唔識野就用下個腦啦，唔該晒

真係屌你老母，連唔合法既野口頭承諾係無用都要解釋一大餐，救命，一上連登睇呢d 真係以為自己重讀緊小學，好撚驚

所以，識玩嘅的士狗係要冚旗，加引你自己講出口加價，佢先可以話實食無黐牙

例：🐶：的士狗/ ：乘客

你截停咗部冚旗的，
🐶：咩事呢？
：我趕住去沙田
🐶：我唔係營業中woo
：我真係好趕呢
🐶：我幫你唔到woo
：加100制唔制
🐶：唔......好啦

咁就無犯法喇

自己睇啦

預約可以行quote價㗎

屌你老母的士狗，揸的士揸撚到有白內障呀？定係文盲唔撚識字！
問多你一次，樓主邊隻字話佢包鐘預約呀？
死返入你老母個閪啦！

連登有100隻的士狗 全部落地獄

邊個文盲？
我只係指出唔係「任何」情況下的士要跟錶啫

我有話過樓主咩 ，如果的士狗憨鳩鳩就要加價，的確可以玩鳩佢無錯woo。唔係大紅字就威威嘅

仲有，我幫襯你老母就自己渣車嘅，唔駛靠的士狗。

你想幫襯我老母?揸車衝落海就搵到啦
見你同一陣線唔同你嘈，屌柒的士狗就屌啦，講咁多其他野做乜啫

下次上車前開定錄音

或者帶Google glass

正宗撚狗！

吹你唔脹。你贏
不過正正反映你好小學雞，人賤無品，無藥醫

利申反對的士坐打風加價

玩鳩的士狗洗撚你同意?
你邊個呀?的士判官呀?你話無品就無品?
返去含撚啦老友。

我明玩野 的士佬狂屌我
始 終 不識放

有百幾個的士佬負皮

慢慢用鍵盤攻擊我
道德高地

屌， 個的士佬唔識， 比我車你去旺角警館報案

咁佢都唔算仆街 都係百五

Dc9 加價唔啱
8折的又照坐
Uber 又照坐
BT 又照dl
紅燈又照過馬路

講到尾自己有利就係啱， 有乜好嘈

X2
所以我之後搭的士會比齊數 數洗找

樓主短短幾行字就笑到我

Ching好波呀！

禁你就可以私呑個百五蚊

On99
又一個的士狗
好似係保險其實包八號風球？

啱啊，最好攪足全日，唔知的士狗無揸一更賺少幾多錢呢

賊喊捉賊睇黎好多智障揸的士
去旺角警署報警拉鳩自己濫收車資？

的士狗夠膽咁做即刻可以告多條綁架罪

其實使唔使咁玩鳩人

你同DC9一撚樣

如果八號風球無保險
係咪即係「駕駛沒有第三者保險汽車」？

非法禁固

原來有合約法就唔會犯法
咁只要你情我願
就唔會有衰十一,亂倫罪
學到野

咁佢即刻鎖車門你點算

真係好多低能係度9up

不如話佢即刻攞刀出黎斬鳩你

證明連登真係好多小學雞

綁架同非法禁固都講得出
犯罪意圖識唔識？

自己趕時間遇著個癲嘅的士佬就好笑
但睇樓主都係吹水居多

999

鎖門唔比你落就仲大鑊，真係洗定屎忽入去坐都得啦。

有時朝頭早搵唔到車都睇錶加20,加50
呢樣已經係一個協議黎, 咁又叫濫收車資咩?

點解唔叫，的士唔做得白牌車wor

以牙還牙,十倍奉還

協議可收少d，唔可以收多！

咁如果佢話附加果啲要即比 落車再跟錶收呢
你唔即比佢就唔開車 你話佢拒載佢就話身體唔舒服要休息一陣

無起錶咪姐係可以錢都唔洗比即落車
以錶為準架嘛

有種咪幫佢報警

咪即刻拿部手機打999
我相信佢5秒內開返比你

搵食唧
犯法呀

睇fb好多人話咩8號風球開工搵命博，所以收多d好合理
但係其實乘客8號風球搭車都係搵命博
大家承受既風險係一樣

其他工覺得搵命博而加價都還好
但係的士係公共交通工具
係有牌照制度限制競爭又受政府監管
唔係普通生意「唔鍾意就唔好搭」/「你情我願」

衰十一前簽約
上到庭拎比個官睇

會唔會太唔講道理

連登仔不願面對

大佬百五又唔算過份，你8 號要人咁車你會唔會唔係咁好

連登好多的士狗

唔想車咪撚開工啦，你話事呀而家？

的士狗話按錶收費，配合毒娥法治精神

點解唔收左百五蚊先脾佢上車？

CHING HO BALL

Call 差佬，篤的士狗亂按錶濫收車資，可以要求去運輸處驗錶，的士狗一樣衰硬！

的士狗有腦就唔撚洗渣的士啦

講到的士狗做義工咁

咪尻係
明明係的士狗做錯犯法
好似講到係老憑咁 on99

on9原來真係無得救

唔認自己講錯不特止仲叫人好自為之

弱智仔

的士佬手停口停
有時打風都要做冇計
真係搵命搏

如果佢比我上車好聲好氣傾加價我都會比
但係串過馬撚又揀客拒載個啲
真係抵比人撚狗咁撚

啲同喲係咪唔識分

喲你老母臭閪

系你老母臭閪

的士狗真係弱智

抄左乘客會冇穿冇爛？

學到野

炒左個客夾份整車？

個客搞到你炒車？
個客有負責埋你炒車嘅風險？
會唔會太唔講道理

擺到明ive仔以為讀兩堂common law當自己律師

的士唔按錶收費已經犯法
佢做緊唔係的士牌可以包括嘅範圍
你地作出嘅「口頭承諾」係基於法律容許嘅權利上
你告返佢載客取酬都仲得

依家講緊八號波 情況可以同平常一樣？
環境因素附加落架車碰撞既風險大左果部份唔洗計？
依家淨係針對但係其實乘客8號風球搭車都係搵命博 大家承受既風險係一樣呢句野討論
唔洗提出話咩覺得風險大可以唔開工/合理化加附加費行為之類既野

hoball ching

我呀爸係良心的士佬

上車坐的士係我比錢定佢比錢?

奴隸中既奴隸

啲咩唔俾你拎返行李呀 鎖你車門唔俾落車呀講出嚟自己有冇笑？
有呢啲情況你重唔報警咩戇鳩
到時叫個的士狗解釋返點解做啲咁嘅野囉

鎖車門即刻收皮啦，非法禁錮
唔俾拎行李就有機會係盜竊罪，快啲入驚局告自己啦的士狗

真心一問 咁魚蛋革命個陣，衛生署班狗執正黎做有咩問題？

負評

原因：

樓主稱「應有之舉」為「玩野」

句野有咩問題？你揸車搵命駁，我坐車都係搵命駁。

不如咁講，uber 開1.4x 車資都有人上車係因為呢一個係大家傾出來之餘仲要相關機構，即係uber 呢間公司本身認可先可以有既車資。你的士佬呢頭話150，果頭話大風少少要250，完全係攞乘客想去目的地既心態亂鳩咁開價，我地緊係老閪都唔肯。仲有人講話咩佢打風開車都有風險。收皮啦，我係咪要有送死既心先可以上車，驚你就唔好開工、要開工就唔好犯法咁收貴

掉返轉，如果你話政府同你地講明，打風收多100，撞車加收300，到時一定無人嘈你打風收貴啲

講經咩
本身打風唔比加就一定架啦
但你話橫風橫雨咁 屌你加少少錢人之常情我明呀
但你老闆的士狗平時串柒柒加錢又老撚奉咁樣 點解要對你好呀？

環境因素附加落架車碰撞既風險大左果部份唔洗計？
你自己講完唔覺得好好笑？呢樣風險係你班的士狗強加落乘客身上，呢樣野法例根本不認可，點解要認同你？點解我要比多錢？
記住你的士唔係自由市場，價格唔係你定，你冇權咁樣坐地起價，更加冇權揀客。你班的士狗清醒少少啦。主客都未識分？

佢好聲好氣傾加價，你唔願意，佢咪一樣頭也不回開走

無錯喇

的士狗淨係識叫你體諒佢，但佢無話體諒下個乘客既，成日拒載，呢度唔去果度唔去。佢有無體諒你已經等左好耐？有無體諒你其實都好趕時間？無喎。而家我按錶比錢你唔比我上車，然後要我體諒你。有咁著數？

有討論區講過啦，有的士佬咁樣玩客

咪又係一樣去差館，無所謂呀，最好為左個20%搞四個鐘

上次打風返工 比條dc9屈左五百五

多謝你，如果唔係大家無得玩

你閱讀理解有冇差到咁 識唔識睇藍字

依家係講緊佢話司機同乘客承受風險係一樣
但兩者風險真係一樣咩？
你成段野打出黎將風險大就加價呢個合理化附加費行為強加落我立場到就真 我一直都highlight晒指明係講緊風險 你就無啦啦幫我加啲野再反駁你加比我既野
係我唔識分主客定你唔識分莊閒

緊係唔一樣，巴打我撐你
話明的士狗，狗黎架嘛，死左咪死左有乜大不了，完全談不上風險。
乘客就唔一樣，條命貴好多啊！所以風險完全唔一樣

司機打風載客, 有炒車風險
乘客坐你車有炒車風險
風險唔係一樣?
你打風載客之後炒左要整車, 呢個風險關個乘客咩事? 你認為呢個"風險"有需要同乘客計算? 我做乘客要考慮埋你載我會炒車?
你要計炒車風險就自己同自己計, 但唔好向乘客埋手。
乘客角度根本風險係冇分別, 繼續講落去, 乘客風險都好大架, 選擇坐你車, 等於條命交係你手。
然後你會話, 你可以選擇唔坐, 冇錯, 我可以選擇唔坐, 但既然我選擇坐, 即係我願意承擔呢個風險, 但唔代表我願意比你濫收車資。
而我亦唔相信加左個所謂附加費, 程車會安全左。

仲有, 你選擇左打風出車載客, 即係代表你願意承擔因為環境因素附加落架車碰撞既風險 你承擔左呢個風險, 就唔應該再拎出黎同乘客講 然後就大條道理濫收車資

你仲係屈緊我 講到好似我要合理化附加費行為咁
你到底清唔清楚我針對講緊既係乜 我已經講得好白
平日：
乘客風險=條命
司機風險=條命+車
打風：
乘客風險=條命
司機風險=條命+車(1+八號波環境因素增加損傷)

我從來都無贊同打風加價 我打風唔會搭的士
但講到話人地打風渣車同你做乘客既風險一樣大
點都講唔通 所以我先會話唔講道理
你話你係乘客佢架車有風險唔關你事
的確係乘客主觀角度係睇唔到個風險
但客觀角度上的士打風出車增加左既風險係實實在在既

我係的士狗車你去荒山野領掉低你

的士bb下次會醒架喇
Come左支旗
收曬錢先開車
照落標

到目的地後
你條仆街話佢濫收
佢就轉個頭話你未比錢
開車前比個筆貼士黎架炸
明明個乘客比300蚊我買飯表揚我
法例規定唔可以濫收車資
無話唔比收貼士啵

講真 明買明賣無呃無騙
大家都係講個信字姐

街截既的士，你要收哂錢先肯開車，已經係唔合法啦

旗已come
唔請我食飯咪唔載你

你拿渣時 人地都可以拿揸
樓主唔滿意價錢咪截過第二架
無必要呃呃騙騙

又係呢個point，的士唔係價高者得既free market.

其實你唔覺得一個乘客，因為按錶比錢呢個原因而被拒載，係好荒謬架咩，佢唔係比唔夠錢喎。咁要個發牌制度黎做咩？保障左你合法獨市，你轉頭就唔跟規舉按錶收，依法依理都講唔通啦下話。

你都識講客觀角度啦。
我係乘客，做乜要客觀咁睇？下下都客觀咁睇埋啲的士狗嘅處境我咪好唔得閒？
我客觀睇完咁點？啲的士狗會唔濫收車資？佢哋會忽然唔拒載？
你講到自己打風唔坐的士，咁緊係客觀啦，唔關你事呀嘛。
我淨係知無論主觀定客觀，啲的士狗就係要有幾多加幾多，仲叫乘客諒解下佢地打風出車嘅風險，又唔見佢哋唔好濫收車資？

啲的士狗成日以為自己有得揀，又come旗又要比錢先 點知樣樣手段都唔work

你講既叫人諒解果啲係後話 我淨係指出
大家承受既風險係一樣
呢種講法係唔講道理

的士狗的確係蠢過人

我唔係想講啱同唔啱
係佢既處理方法
當愈黎愈多人用呢招
的士佬自然會用另一種方法收多你錢
當迫到的士佬去到盡頭
咁佢咪索性打風唔搏唔做生意
到時係市民受害搭唔到車
無必要行咁拿揸既呢一步

人地唔收錢
要你比淘寶定微信個d紅包都仲得啊

當無的士願意搏
Uber 紅頂就會狂加價

呢個topic嘅最開頭係啲的士狗唔講道理, 唔講法理地濫收車資，已經全無合理地方可言。
的士狗唔講道理地當乘客水魚咁搶，都已經冇必要動之以情，說之以理啦。
更何況站在乘客角度認為風險一樣係好正常嘅事。

的確好蠢，到而家都不願接受現實
仲以為自己好醒目咁搵到方法逼乘客就範
慢慢玩你成日就冇錢落袋

企係條街等的士喇柒頭

唔夠人講就話人柒頭，邊個柒啲都未知
唔係好威咁揀客咩？唔係好威咁趕人落車咩？唔係好威咁濫收車資咩？一講話同你玩成日就叫人柒頭啦？好驚成日做唔到生意呀？
話你地的士狗蠢真係唔係冇道理

有腦就唔會做的士狗啦

如果八號波全部工種都唔收付加費既話
相信唔加價係非常合理

想比100個正評樓主

呢個post一係好撚多的士狗 一係真心就蠢撚過西 俾人獅子開大口收幾倍價都要擔心的士狗用條命博黎開工

同泰國dc9 一鳩樣

我想講呢，
你唔係以為的士狗會同你玩團結？
日日咁玩法 我驚你連油錢都無喎 傻鳩
係既 去到最後可能大家攬炒，
但到時只會有其他野取代的士。

你唔做自然有人做啦DC9

看得自己那麼高.jpg

又有人講中lindanjai心中條刺 我都話 lindanjai從來都唔係關心法律問題 而係比唔起呢個問題 千方百計想平就okok fine 10號風球加價就nonono fuck

lindanjai有時窮酸起上黎 就好鍾意訴諸公義 法律 掩人耳目 所以點解掉磚個班黃屍比人拉唔係學生就無業 呢種社會現象明眼人都睇得出 暗地可憐他們

見一隻狗玩一隻的士狗
你地在明我地在暗
法例就我地果邊嘅
你班的士狗再大聲
一句去警局你地咪又係仆街
識玩的士狗嘅人玩撚死你班賤種都得啊

FBI is watching all of you